BBC年度風雲人物法拉獲獎

由英國國家廣播公司主辦的年度英國體壇風雲人物獎(Sports Personality of the Year Award)今天凌晨正式揭曉，由世錦賽1萬公尺冠軍法拉Mo Farah拿下。

現年34歲法拉，擊敗另外11名入圍者獲獎，獎項由網路投票選出，入圍該獎項運動員須是英國籍或長期居住在英國，並時常在英國參加比賽運動員，這是自2002年以來，再度出現長跑運動員獲獎。

法拉總計獲得83524票，第2名的北愛爾蘭重機賽選手瑞亞Jonathan Rea排名第2，相差不到3千票。(陳國偉／綜合報導)

以為陳法拉

where is my fala